訓唔著9up

訓唔著諗起樣野想分享下

岩岩畢業揾左3個月工

有日心血來潮裝香比我老豆求佢保佑我揾到工 平時好日都唔裝一次

跟住當日interview完 就即時通知我3日後有下輪面試

然後面完第2輪 過一日就比offer 通知我簽約
成個過程唔洗一個星期 好順利 感覺個上司又幾好

但我係依次interview之前 好似都衰左10次8次

共勉之 巴打

你唔好咁顛 5點幾都mon住

咁就開始日日裝啦